全新越野路華Defender登場

適逢車廠71週年，Land Rover正式推出全面革新的Defender車系

車型分為短陣 90，及長陣 110

外形上保留歷史悠久的形態，但配合現今Land Rover的家族設計

為確保新車能符合極限測試的通過標準，在合格前已進行超過 62,000 項不同的測試

D7x 底盤被形容為95％新，並使用鋁合金構造，四輪獨立避震

與地面距離達291mm，能涉水900mm及29,38,40度角上下坡

引擎方面有四種選擇:
197bhp 或 236bhp 的2.0柴油引擎
296bhp 直四汽油引擎
395bhp 直六引擎配混能系統

全部只配備自動波箱

Defender 90

90 車型能夠以掀背車的體積，容納六位乘客

Defender 110

而Defender 110 車型將提供五座，六座或 5+2 座位配置， 並在第二排座位後有 1,075 公升存物空間(放下第二排會增加至 2,380公升)

車廂方面，比起舊Defender 可以話全面升級
中控台有部10吋 ‘Pivi Pro’ touchscreen
地面用上橡膠物料以方便清潔
若果車主非為越野愛好者，可選配地毯

除此之外，標準配備還有 電子調節及暖氣提供座椅, ClearSight 地面監察 鏡頭, 前後區域溫度控制, 巡航系統, 電話連接 及更多基本設備

越野性能方面有更多電子輔助
Defender會是首款車型搭載 Configurable Terrain Response system，該系統會俾駕駛者在差速器，油門反應，波箱，轉向及防滑系統上調較不同的設定
若果不想麻煩，系統中有 Intelligent Auto mode，協助自動調交至當下最合適的設定

全線車型款式會有 S, SE, HSE, X
另外另設四款裝飾配件套裝:
Explorer
Adventure
Country
Urban

110 車系定價為 £45,240起(基本柴油)至£78,800(基本直六汽油)

而 90 車系會由 £40,000起， 並在2020年中才會加入Defender系列

2020年會再加入兩款商務型號，定價大約於 £35,000起

四不像

嘩 好撚薯 完全冇左男人味
似toyota d 傻仔家庭車

咪一早討論過咯， 由香港人設計㗎龍獅旗

好柒 以前型好撚多…

都係鍾意110

Richard Hammond介紹返

Jeep is better

弱智款

Freelander 2.0
完全冇咗硬派味道

做乜佢同G63都變到成件弱智傻仔咁既款
明明本身兩架都好man好硬漢feel
而家變到圓轆轆咁

G63都弱智傻仔？

G起碼都有返8-9成樣啊
呢隻就完全變曬樣囉

差唔多好似波子由901直接跳到997咁，係好難接受嘅

好肉酸

唔知點解
越睇越順眼

香港越乜鳩野

我有啲興趣，不過首批都係top model，務計成120萬，好似之前 Discovery 5咁。
睇下平版咩情況先。

其實個人感覺款係靚同夠cyber，但嗰款真係同Defender車系風馬牛不相及，外觀太少相關原素，除咗車頂兩邊長條天窗外，諗睇唔到同舊Defender相關嘅原素。911唔同，911到依家仲keep到RR佈局，蛙眼，圓潤大屁股，車窗線條等等，你一睇就知係911